(持續進修)下年會唔會有2萬蚊既COURSE

忍不住要玩玩了

食飽飯冇屎柯搵書讀?